維園近銅鑼灣有大量防暴

目測過百 明顯想包抄